葵芳中秋燈籠殘骸

我地成班手足整左成晚變成咁

希望大家可以貼多啲memo紙補補佢
比藍絲瘋狂拆

我地已經盡力還原啲momo紙

有無人可以幫手推

Push

P牌推唔郁

推

help push

我11點半專登去葵芳睇 之後人影都無隻

留得既都係曬葵運個邊
執野執到12點

手足好波
發覺D藍絲對高位冇乜能力

有無幫手貼memo

琴日整啲燈籠仔全部比人剪曬

各位大佬幫手補補memo 手足今日貼左成晚

下次問問谷

好型

推 915港島

希望電話亭上面塊燈籠板唔好咁快玩完

好波呀手足

push

最尾張圖條橘未有反送中之前已經好有政治味